而家疫情咁嚴重，仲走去同個陌生男人開房

Email, Miss Pun 兩條友到底係咩心態